記者們求吓你哋抵制個濕鳩狗隻大話會或者帶支雷射槍去（2揀1）

抵制
雷射槍